[瞓唔撚著]大家仲信唔信命中注定？

幾歲

我命由我不由天

咁你命中注定要將怨氣發洩落政權到
721見

嗯。。。其他嘢我唔會服輸，但愛情我看不透

條路自己簡 佟街唔好喊
唔好咩都賴個天

信啊 但唔會係自己囉
個個都會有 得自己無

唔信
命中注定呢啲只係中學雞美好嘅幻想

遇人不淑啫
希望在明天

冇信過

我地信唔信唔緊要
但你信丫嘛
既然你信
咁你都係命中注定比佢害呢鑊
重要嘅係
係呢次奶野當中
你學到D乜，得到D乜
佢係一次定你成長，be better嘅經歷
定係純粹一次慘痛經歷
最少呢一點係掌控係你手
唔係注定

明白了，多謝你，真係成長咗極多，只係心理上仲未好返哂

每遇到一個人都係一個經驗
加油巴打

我信 係你既就係你既 唔係你既點求都冇用
希望你會搵到幸福 加油巴打！

命中注定自己一個